［絲襪］大小姐著對肉絲加返唔少分

好可惜輸咗俾大陸朱
利申：特登down app 投大小姐一票

肉絲著得靚真係好鬼正

貴價貨真係的確不同。

夜總會媽咪咁

做野同過佢合作
估唔到佢講英文咁流利
同我公司個澳洲鬼婆上司講野講到我完全聽唔明

呢下無計，佢真係老d

驅風一流
總結：你屌埋我果份

佢外國讀大學

煲老藕
又樣衰 你屌埋佢

做晒功課未呀

2011年林淑敏患上第二期乳癌，那時的她更甩了所有頭髮，之後抗癌成功

( Show Blocked User - 屎忽好緊要 )
今日份功課咪屌你個鬼馬老母囉
咪催啦

respect！

佢個樣真係好西好八婆